另一半唔肯po相 係咪有古怪

一齊左都半年 死都唔肯po相
我講到再唔po就分手 都係唔肯po
然後話我霸道 固執
明明講拍拖一個月po 之後係咁拖 宜家又要過多半年先po
我覺得最後拖到散都唔肯po
之後我話咁我可唔可以po自己ig
佢話得 因為我ig係private
然後我同佢講我較左ig做public 佢聽完叫我唔好po

ps 平時好少見 唔比check電話 約左會放我飛機

曾經我都試過呢個情況

然後點

食家

屌左未 屌左就分手啦

你係第三者，完。

光復香港，時代革命！

比佢屌左 藍絲

spare tire

星期日會去香港加油

最後佢對我既態度越黎越似好似朋友咁 之後我決定左同佢分手 但散左無耐見到佢FB公開左同一個男仔戀愛中 時間係前一個月同我慶祝完生日之後既第二日 咁我就明點解佢一直唔肯POST野

可能係你個樣有古怪呢。。。?

佢依家都係 出街唔會拖手
之前都係我拖佢 我唔拖佢 佢就唔會拖我

就算唔好睇 當初都係佢要求一起
我講過po唔出樣嘅都得
佢都係唔肯
但佢之前拍拖有po過相
佢嘅理由係 比人知道拍拖好大壓力

咁我果陣都好D 起碼出街有拖手果D 情侶野
但唔肯比佢身邊既人知道我既存在

你應該都唔係正室
唔好自欺欺人

總知小心D
聽你講都覺得佢好撚古惑

姐係有第二個或者扮單身先咁做

多謝 仲有好多未講
我都覺得佢奇怪

以前ex都係咁
係連側面呀拖手呀唔露樣嘅都冇post過
完全唔比人知佢有女
佢聲稱唔想比班fd問長問短
其實根本係想扮單身去溝女

去到分手個日佢為咗挽留我（分手另有原因）
係我面前post ig
但佢刻意轉咗做唔比人留言
仲要將張相p好哂先post
佢post個陣勁緊張 勁唔情願
仲要有女仔direct佢:乜原來你有女架？wow

利申佢同人報status話自己係A

賤男唔洗諗，扮單身食女，同你講tinder好多仔都鐘意public ac

當初我同果個散左感覺算係鬆一口氣
但後尾比我知道佢原來係有第二個
忍住眼淚咁返工
一收工即刻眼淚停唔到
所以唔好太投入住
搞清楚佢係咩原因先
一日未知都要小心D

我ex都係咁
所以分左手

拍拖關係明顯不對等

多得哩班player毒撚先有機會上岸

Po唔po相其實好閒 最重要係佢對你好咪得囉
利申: 對上一個無po過相

光復香港，時代革命。

好仆街呀
我上一次ex又係扮單身 我係ig留意都del埋
最後發現佢有第二個
依家個又係咁
連我係自己ig po都唔得

未玩夠做咩要拍拖
我又冇得罪佢

算啦，一齊打個邊爐訴說下你嘅綠帽事？

我都想搵毒L拍拖呀
重點係 正常嘅毒L好少 身邊一個都冇
一係太好 覺得自己襯唔起人

對我唔算好呀

好呀
大把野可以講

你係絲?

老實講如果男仔單方面唔肯post
可能係個男嘅嫌女個樣唔見得人
又或者真係怕人問長問短

但如果係個女嘅post
其實都無common fd
根本唔會問長問短
有common fd嘅一早都知大家拍緊拖啦
唔比得女post嘅擺明係驚冇得再扮單身

Btw其實你可以照post架 佢吹你唔漲
如果佢因爲咁少事同你嘈分手
你睇清依個人啦 感情咁脆弱

女人話毒撚=彥祖look毒撚格

因為呃閪屌囉
絲打你好細個？

你知我連登ac㗎喇
你明知我受過咁多傷害
一齊個陣你話想好好保護我
又應承我唔會好似我ex咁樣對我
我信你先一齊㗎
點知一齊咁耐連張相都唔肯po
話我好霸道 又逼你
咁啱開始你堅決話要一齊 又唔見你話霸道
我得呢個要求㗎咋
我只係想搵個人簡簡單單拍拖 兩個人心入面整係裝住對方 拍幾年 然後結婚生小朋友 一齊養大佢 幸福咁過完下半生
如果你扮單身 或者有第二個
我求下你放過我啦
我唔想再經歷一次以前發生嘅事喇
我真係頂唔到比人玩多次感情
我情緒負荷唔到㗎
明明我咩都冇做點解要咁對我
你唔夠鍾意我嘅就飛左我啦求下你
我想要嘅感情好簡單㗎咋 我唔想要地下情 我想要街上嘅情侶咁會拖下手咋

係呀

好少男仔唔肯po相 反而女仔先唔肯
咁佢點樣對你唔好啊

有common fd知我地拍拖
但佢都係話唔好po
尤其我講左ig public左之後

原來絲打
屌，難聽啲。。。咁你真係俾人呃閪屌。。。
出嚟遊行後約絲打們打邊爐啦

唔算細唔算大

搵人sip時間，況且可能係你單方面拍緊拖都未定

一係你好醜
一係佢有正室/佢未認定你

正常拍拖初期點都會放閃 千字文
唔po相姐係唔想俾人知你同佢一齊

一齊左就快兩年對方都無po相
曾經有為呢件事嘈過
不過最緊要係溝通
話比對方知你係點諗
你又諗下點解佢唔po
而家佢屋企人 朋友都知有我呢個人
比po相更開心

你係咪絲打呀
係嘅話發夢之後一齊打邊爐啦

其實絲打你同我好似
我想講現實就係你越善良 你越易比人利用感情
對某啲男人嚟講 佢真係當你人型飛機杯架咋
可能咁講好難聽 但我真係唔想你比人利用落去
但你要相信你最終會搵到個好男仔
唔好因爲以往嘅經歷而改變專一等等嘅性格

樓主你情緒好似，本身受過嘅情傷都好重下
認真，雖然拉到長遠咗，但你一心想為結婚為生小朋友去識人，只會令自己某程度上盲目咗
見到個人幾好就以為可以做埋你想做嘅嘢
要結婚唔係為結婚而識，而係大家了解咗先想結婚，咁先會更長久(好似係)

我明眼一睇就知巴打啦
我以為你巴打先用你個名叫你打邊爐JA

佢一聽到話public 就叫你唔好post
咁擺明係因為佢正仼/溝開啲女無fol你ig
一post佢就玩撚完
都係個句 你照post佢吹你唔漲

屋企人，朋友都知又唔同

拍拖仲會去飲酒 落club
雖然佢話冇撩女 但有女主動痴上去
佢話拒絕左
約左我會放飛機 成日已讀我 呢個問題我之前講完之後覆多左
會同朋友share我地之間嘅性事
甚至我地嘅common fd都知 我覺得好尷尬好魚...

恥與為伍

已經唔係屌厭咗之類啦
而係由一開始你對佢嘅作用就係用嚟扑野
佢對你唔係真係存有愛嘅情感

佢屋企人唔知佢拍拖
但佢ex見過佢屋企人
我諗自己可能條件太低...

唔醜但同佢唔同level
我諗未認定我

屌，拍緊拖放你飛機又落去玩
我同你講我係正人君子你都唔撚信啦
佢似係想搵個固定SP，另外有得玩就玩多啲

因為佢悶想扑野 你有個hi 而你對佢嚟講未夠好俾其他人見到 明白？清楚？

P.s 男人想扑野咩都會講出口希望你知道之後要點做 唔駛諗到禁複雜 你地女人嘅直覺其實好準 只不過係你地無勇氣面對壞結果

身邊朋友成日話我好蠢 好單純
人地講乜信乜
之前個ex都扮單身一年 又比帽我戴
但我都冇變player
因為我唔想對我以後男朋友唔住
點知唔好彩又遇到個衰人
我始終相信有真愛 但唔相信會係自己身上出現

嗱 拍拖落club真係講唔過去 除非係朋友生日 有必要嘅情況下先可以去 仲一定要帶埋你去啦

要你講先識做咁你條仔都幾撚蠢
啲男仔係咁㗎啦 圍埋講嘢一定係講同條女扑嘢啲嘢
Btw你男朋友好靚仔?

分手啦絲打 我介紹仔仔比你食 呀係識

最緊要有自信
世界上一定有覺得你好好條件既巴
真是辛苦既就斬覽
俾自己靜一排再重新上路啦
香港地絲唔怕搵唔到仔啵

共勉

佢好靚仔？你好樣衰？
屌你老母，畀啲自信自己，佢個格已經有問題啦
就算想搵SP無問題㗎，但利用人感情當人SP就真係畜牲黎
利申：如果搵SP會講明，所以識過一個女仔同樓主你一樣咁無自信真係呃到嘅，不過唔會呃

有得走好走

一係你好撚樣衰
唔係就因為有第三者

就算出便冇第二個咁點？
奇撚怪怪咁，長遠尼講你頂到咩？

拍左幾個月，公開，穩定，
之後就肯定係宣示主權嫁啦
佢係唔肯就真心算

香港大把好貨

我上一段感情被人傷得好深
個陣日日喊 發惡夢 好似有情緒病 成日想自殺
冇睇到醫生 最後靠身邊朋友/跑步上翻岸
但留低左陰影
只要一諗翻個段日子 個心會震 會好驚
有時候會驚到喊 所以好驚再翻到以前個d日子

我係絲打呀
之前怕太容易比人起底
所以扮巴打

豬都無埋
真係曳

樓主咁撚豬兜
唔呃你呃邊個呀
男人落到去有女埋身會拒絕你都信
你咁蠢 好難唔呃你wor

其實睇完第一句已經唔洗睇落去
乖啦絲打醒下啦 依個世界仲有好多好男仔
你話落bar飲都算 club係另一個境界嚟
我以前男朋友都係咁
我啲朋友同我講: 你咁都忍到 真係屎都食得落
仲有佢話佢冇撩女、拒絕咗 你唔係信呀嘛
首先有女朋友咁點解仲要落依啲場合搵食先？
第二就係有女主動送到嘴邊 有得食唔係唔食呀嘛？

會放飛機、已讀，係因為有比你更重要嘅人搵佢呀
分分鐘就係正仼 又或者係未溝到嘅娘娘
你只係一個私人飛機杯兼水泡咋
佢share性事等同於大大聲同人講自己有個免費私人飛機杯

唔係咁講
樓主起碼開心商

我建議你唔好追問啦巴打

講完唔鍾意佢都會照做
男朋友好靚仔 佢成日拎呢樣打飛機
我正常樣
但我覺得專一嘅男人吸引好多

咁咪唔好拍拖住，唔拍拖唔會死㗎，習慣下一個人，到時心境平靜咗遇到啱嘅人先再一齊
BTW雖然無你咁慘，不過之前EX都叫做同居過，分手後果一年真係好撚SAD，未去到要自殺但真係明顯有抑鬱，只能夠老土講時間會沖淡
諗返起，除咗唔開心嘅，其實都叫做學到嘢，知道自己有咩好有咩唔好

我拒絕過
而家後悔

佢好靚仔 我普通好小小
但同佢拍拖拍到開始自卑
身邊好多女圍繞佢 好苦惱

樓主搵過個啦，好明顯佢吾當你係乜回事。
你心裡知道架，吾好自已呃自己，你值得一個比到你安全感既人。

屌你老母，SD張相黎睇下係咪靚仔過我先
靚仔又點，佢靚仔你就可以咁無自信？
同你講，香港地普通女仔>普通靚仔

雖然好衰 但笑咗

我同朋友落過club玩幾次
有仔埋身我都係推開佢地
自己同女仔fd玩 所以先信佢

咁你叫佢仆街死啦
有幾靚仔先 有無話似邊個明星
屌 專一嘅男仔多數都唔靚仔

我100%肯定佢唔係得你一個女朋友
或者佢根本就未玩夠 仲周圍識緊女

我以前都試過呢個情況
又係唔會po相
佢個陣係機場做
我個日去搭飛機
同左佢講會去搵佢
佢都話好 會等我
到我去到機場 打左好多次比佢都冇聽
最後我入左禁區佢先同我講佢訓著左
個陣開始已經有啲心淡

跟住過左一排
佢ig po左同另一個女仔既合照
內容係類似love u咁 實際唔記得啦
我本身睇唔到 係佢無啦啦whatsapp我
同我講唔好誤會 只係好朋友
我二話不說同佢講分手
個左幾日佢就有新女友啦

多謝你呀我都覺得自己好蠢

你Send出嚟睇吓有幾靚仔

因為你未識到我
專一SP，PM ME

你夠專一大把絲爭住要你

屌你，我係想睇下樓主男朋友有幾靚仔
客觀講返唔係好靚仔，等樓主知道自己唔差JA
至於我靚唔靚仔，唔係重點

其實上一個ex散左之後我單身左兩年幾
一直抱住寧缺勿濫嘅心態
冇曖昧冇濫交
點知一拍又拍個player

唔穩定咪唔po

佢打得飛機證明佢知自己價值有幾高
絲打你放生自己 唔好再比佢食住啦
明知依個人唔會同你行得長遠
做咩仲要浪費時間係佢身上？

你話你想搵人結婚生仔
你想唔想像到一個咁撚樣性格嘅人同你過人世？
你覺得你為佢生咗仔 佢會負責仼？

其實我之所以一直打咁多野覆你
係因為我覺得你好似以前嘅我
你有興趣可以睇翻我開過嘅post
我希望你蠢過跌過痛過就係時候好醒

樓主好無自信呀 一開始同你一齊佢一定覺得你係佢鐘意個type 依加變心既係佢 吾關你個樣普吾普通事 加油絲打 對自己多d信心

多謝你呀
依家等佢講分手咋

唔就唔，唔好下下吾

吾你老母

好衰呀真係.....
點解咁多player㗎

你唔需要繼續為佢諗值口同幫佢合理化
其實事實就擺在眼前
只係你唔願意接受事實
仲有男同女嘅思想係唔一樣
你唔會想像到男人飲咗酒剩係用條撚諗野係點

我都想睇 推到樓主開tg group貼圖比各位鑒賞

樓主你講到你男友好靚仔，我真心想睇下
我都成日話自己靚仔

好多人話佢似吳彥祖
我只係普普通通嘅女仔

Wtf 仲要等佢講
若果我有多條支線hi
我都唔會同你講分手啦

出去反送中大撚把絲

哇，咁真係要交流交流下啦
可唔可以TG畀大家睇下
利申：而家係基

Common friend 都可以係幫佢唔幫你

佢絕對係唔會主動講分手
大佬呀講兩句就哄到你又隊個閪比佢屌
佢點會咁輕易放走個免費私家閪呀？

咁又唔好出去媾女
BTW真係見親好多女想識

屌呀 彥祖bb係我男神 唔好褻瀆神明喎

你覺得係變心？定由此至終都無付出過真心呀

唔喇
我唔想傷害自己鍾意過嘅人
以前就係心軟 冇po ex

係好多但係有伴
唔會無啦啦hi 人R ig fb tg la
隨緣

留名等圖

些牙下姐 點算叫傷害呢

我地一齊個陣 佢有偷拍過我裸照
我del唔到

醒下啦你
你都講到佢又靚仔又剩 又唔想俾人知佢有女
落到去會唔攬女？
如果佢真係願意為左你放棄一個森林嘅話就唔會咁啦
呢度咁多人都想屌醒你就知咩事啦
不過你都迷左落佢度啦 又真係好難放手嘅
你第日醒左就知自己幾白癡

咩料啊 你條仔痴撚線架?

屌你老母，報警啦戇鳩，偷拍呀而家

點解我開始覺得假膠feel.....

係呀 身邊common fd全部係佢嘅人
我問乜都話唔知 冇

咪就係，快啲開GP先啦，之前心軟而家又心軟

只能夠講真係旁觀者清

假膠我生cancer中愛滋啦

快啦，幾時加大家入群睇下吳彥祖呀屌
想睇下佢有幾靚仔咁撚鍾意呃女
屌你老母玩真係無問題，但點都係搵返玩家互相開心JA

咁偷拍就報警加分手啦
有偷拍呢種心態秒割席啦⋯⋯

似人二奶多

多謝大家開解我 屌醒我
我好好多喇
搵日再同佢傾下啦
星期日我會發夢去元朗
有份去嘅巴打絲打小心 我訓覺喇早抖
祝大家可以搵到一個專一性格又夾嘅人

頂 睇唔彥祖啊

屌你老母啦，元朗係星期六呀
唉，仲要搵日先同佢傾，唔知講你啲咩好
認真，如果我真人識你真係屌撚到你喊
你唔係唔知咩事，而家繼續扮瞓

其實睇咗佢啲舊post
見到佢話拍過五六次散拖
明白樓豬都唔想
但係其實拍咗咁多次都失敗 比人玩弄
有無諗過係你自己問題 專選playboy?
姐係例如你口講話想搵好男仔
但你不斷係同一個圈子入面搵
例如係club入面搵咁
咁其實你都有咁多拍拖經驗
係咪應該避免選翻相同嘅特徵呀？
定你純粹貪圖人地個樣？
咁你只係用閪去換人個樣
大家公平交易

你飛撚左佢啦On9
幾撚爽
又可以去搵件正d既
大把好野食
點解為左個過期垃圾杯麵放棄塊牛扒

同某類香港人好相似

我覺得無咩問題，唔好咁緊張
唔係個個男人都鐘意po女上ig

利申 其中一個

搵日同佢傾 到時你攬一攬你 你又心軟當無事發生
真係屌極都唔醒
明嘅有個咁靚仔嘅男朋友 係好難放棄

追晒POST先講嘢

屌你老母CD ROOM

只會po啲玩完既女
等全世界都知條女比我玩撚完

你睇埋其他留言先啦巴打

坦白講......
我諗佢真係唔係好鍾意你..........
難得啲講
就算你唔係第三者
你都你只用黎zip時間......
我覺得後者可能性高好多下

然後就沒然後了
佢未必係比帽你帶，但只係唔想係其他人前面認有你呢條仔，咁既關係做好心理準備啦，早d放手都係好事黎

睇做邊行啦
做差佬同埋撈篇嘅
今時今日都唔敢post相啦

You are condom

樓主記得訓醒上水

比狗屌

唔好俾我知樓主你又重複犯錯
我到時只會拍晒手掌講句抵死
不過如果你決定睇清現實，有咩需要可以上黎同大家講聲

你可能做咗第3者

我都試過
然後俾我發現佢flirt其他人
無人知佢拍緊拖
佢連我post相tag佢都會remove tag

如果淨係post 過story （唔多），但係冇post 相呢
各位絲打點睇一齊左成年

你俾佢呃咗隻豬

個個初頭想拍拖都係因為好奇心架啫

好明顯啦呀嘛
擺明唔想比人知
我寫包單佢唔係得你一個

星期六呢咁

我記錯星期呀
我知道係27號出 我以為27係星期日
對唔住各位大佬
星期六會出㗎喇 最近翻工翻到矇左

po過story好過乜都冇
起碼洗脫扮單身嫌棄
但你留意下佢story係咪po密友或者整係俾你一個人見到
咁就冇意思

睇到依到 笑左出聲

唉
聽到都心酸

LM

明明講緊傷心事

自己諗起都心酸

我都覺佢唔想比人知
之前出街會拖手個陣
會拖拖下fing開我手
話我襯佢唔起
講完之後個幾日佢有拖我
依家變左連拖都唔拖 出街好似朋友咁生疏

咁都要問

不過毒撚都只配佢地玩剩既牛肺了

擺明你係第3者
分手吧
無謂浪費時間

藍絲就抵啦

帽事嘅

收收埋埋，肯定有古怪

咩料 講得出你襯佢唔起 唔係仲忍啊嘛？
邊到嚟嘅自信啊遇過幾個呢啲以為自己咩新聞蘿蔔皮嘅男 最鍾意打擊佢地自信
絲打 俾啲信心自己

鮮*

抵啦 九成做左人地sp

其實又好難用po唔po相定義一個人愛唔愛你嘅
利申:同男朋友一齊差唔多3年 大家都淨係private po過冇係public po

星期六 元朗呀 7.27

唔好呃自己喇

樓主 開tg group呀 等你

我ex係咁，拍左3個月話要post 相
postpost下，2年後無post過
btw 見佢唔post我都無post

睇你想po 嘅原因係咩，有人想宣示主權、覺得咁係有安全感、有一份肯定
但如果因為呢個原因斷定一個人唔愛你，其實你都有問題。佢都有佢嘅原因你要了解，然後大家配合，而唔係佢唔po 就分手，all in or nothing?

你只係SP

我由拍拖到結婚從來無 po 過另一半上 social media

不如了解下點解唔 po 先啦

因為係肥閪？

好明顯你唔係正印

咁似我個fd把口好圓滑

另一半唔肯po相 係咪有古怪

係

ＳＰ！

唔po相唔係奇怪
但係講到唔po就分手都唔po就好古怪
睇路喇樓豬你應該係第三者

可以分手

錯了 我唔係第三者
應該係第五 第六

已散

佢係咪有第二個？

165 50kg算唔算肥

差唔多

兩個月唔po相已經分得

分手啦
做咩作踐自己

醒啦，唔好阻人搵食

對方有玩開social media
但又完全冇另一伴相
一係本身有拍拖 一係就方便佢搵食

我試過，係佢po左我但我唔肯po，唔係有第二個定咩，
只係因為嫌棄佢樣衰。但又唔想分手。

你有冇咁L蠢
睇到嬲真係
愛你嘅人會想你開心會錫你
你覺得佢知唔知自己嘅行為會令你傷心？
肯定知 你地都傾過
咁點解明知都要繼續？

我男朋友都係咁講
因為咁嘈咗好多好多次都唔理
次次屌返我轉頭 話點解要滿足我
真係好失望好傷心好心痛

點呀樓主單嘢
你唔會咁“好人”放過佢？

條女無心一齊就算啦

信我 垃圾黎 你只係佢身邊一隻等被丟棄既寵物

咁都幾仆街
我肯定你唔夠鍾意人
鍾意一個人點會嫌佢樣衰

完左了

下？？？
我講到唔po樣都得
點呃虛榮感

拍左幾耐？
明知會令你唔開心都唔肯改變
都幾仆街

散左了 做翻朋友

帽事既

收皮啦 有男女朋友公開好正常好冇
起碼其中一方唔洗扮單身啦
仲有我唔需要靠出pool吸引人注意😂
又唔係冇拍過拖
得啲loser先覺得出pool可以拎黎威 拎黎打飛機
sorry 我唔需要啊

仲有好心你追曬post先講嘢啦

講真 騎牛搵馬 或你唔係正室

女人有拖拍 一定全世界都知 仲要同班八婆fd講
應該有啲野唔想比某人睇到或者佢有第個更愛但追唔到 留意下佢ig同wts成日同咩仔講野 有冇古怪 女人最鍾意就宣示主權 自己唔po都攞條仔部機po啦

利申 八婆

一年半
以前會post㗎
但之前鬧交分過手 佢就唔再post我
無論我點講 係佢眼中都係我迫緊佢
就算我幾唔開心 就算我求佢
佢都冇諗過為我做多少少
明明只係一個好微小嘅需求

好幼稚
好多人好低調
唔係個個鐘意俾人望俾人講

唔關事，因為佢太愛你，驚po 左相比d frd 見到會搶走你

麻包袋

戇鳩做我炮友OK？

因為你醜樣 po相都冇人讚

咁似我以前發生過嘅經歷
我以前有個男朋友都有po相
拍左好耐 然後有次鬧大交 del曬相
從此之後佢都冇po過 叫佢po都唔po
散左之後先知佢係好翻之後就一直扮單身
身邊得幾個人知佢拍拖

佢都幾on9下
好奇佢係現實幾失敗先要靠出pool打飛機

唔ok

佢依加就係咁喇 個個仲係以為我地分咗手
唔止唔po我個樣 係連大家一齊食嘢去邊到 佢知我會po嘅話 佢都專登唔影相
自己就講話愛我 但咁樣我真係好冇安全感 信唔到
我講出口都真係因爲好唔開心 佢又話我迫佢
咁樣到底係諗緊咩？

你真係天真小幼幼黎架喎
我識既人
真係做人有宗旨
講到做到一隻手數得曬
你幾歲啊人講你就信
結婚生仔
大把人呢段時間都未去到就會變質
拍一陣就諗咁遠失望個個咪又係你自己
同埋呢個願望可以話一啲都唔簡單
淨係睇你依家個對象都知你第一步都未啱
人人都鍾意新鮮感個個都唔想一個對成世
分別只係有啲人忍到
有啲人忍唔住
絕對專一既人係唔存在架
你接受唔到咪搵個肯將你當全世界既人
願意隔絕自己同其他誘惑
好明顯你現任唔係啦

你知佢知你連登咩名仲係到開po 正傻西 連直接send呢段野比佢都唔敢 要比連登仔食花生 幾多歲呀你

係 我認 所以最終分左

應該你太撚樣衰 或者佢對自己冇咩信心

話說吳彥祖張相呢我屌，我主要目的睇果張相呀

打死都一定係
無死錯

我一齊咗三年都無po過女朋友相

但個個都知我有女朋友

佢有無公開自己既感情狀況先？

唔post 一定係古惑
我以前個個都係
其實 佢未揀定

你以前個個都係咁慘慘g

係我蠢 第三次呃我
上星期 散左 以後都唔會再俾機會

下個更可愛啊 唔好灰心

望下頭頂有無變色啦

過來人表示，一定有古怪我前度直頭係有心收埋我，諗返都想屌佢老味

武磊 冇女

一定係，佢唔鍾意你。

搵定後路啦

你肯定好柒

佢係真係鐘意你呀 就恨不得俾全世界人知你係佢女友啦